生於斯，長於斯，死於斯

做倒以上兩點先可以自稱為香港人

雙非、單非已可

葬於斯

佢地一日未死
都唔可以自稱係香港人

睇錯

光陰一支箭 時代像傷口被污染